【卡路b】唔直播既播片員

我呢排都無做直播

主要係因為部電腦太渣啦
VR直播lag到跳起

但係我都有keep住整片

【VR 遊戲】一黎就打boss?超好玩神作RAW DATA#1

【Beatsaber成長日記】#1之beast's saber

【開箱】帶你測試地上最強VR裝置VIVE!

鐘意既請like同訂閱
多謝你地